Practica 6 LPP

Integrantes LPP_T_13
    Angelica Ravelo
    Joaquin Escobar


Practica sobre Listas Enlazadas en RUBY( Linked List)

Expectativas

Examen
  Nodo
    -Debe existir un Nodo de la lista con sus datos y su siguiente
    
  Lista
    -Se extrae el primer elemento de la lista
    -Se puede insertar un elemento
    -Se pueden insertar varios elementos
    -Debe existir una Lista con su cabeza 
